[推到完場] 4點鐘許sir... 呀唔係

madan yu 先啱

全港最大黑社會新片 記得開聲

又出黎9up

屌！條八婆嘈完未？

汪汪汪汪

又分化

想用返當年雨革個招
日日出黎話示威者錯 想洗人腦

10句有10句都係反話黎

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

嚴重妖魔化義士

白衫打大肚婆唔見佢地出黎屌，成班垃圾廢話

閪婆日頭4點講完而家下晏4點又要出黎忙過做雞

屌唔可以比佢地洗腦
藍絲唔care
係最大影響淺黃同中間遊離派

個記者會似想令多d人出去

你好#297241